唉連飲食業市道都咁差。。

利申岩岩比人炒左

依架又要搵工

飲食業唱差唱咗好耐㗎啦嚟
記唔記得沙士第一時間執鋪果批大集團

街邊賣魚蛋

飲食業有邊日唔話差
經濟好又話租貴食材貴
經濟唔好又話冇客

但唔見佢地減價

唔係做遊客個班

做本地生意個班都跌撚曬

鋪租人工年年都加
點頂

講真今個月真係差無可差

遊客愈來愈少
本地客寧願捱杯麵麵唔肯出街

大家緊記支持黃店

無錯

考保安

茶記，快餐影響應該無咁大
我做西餐就。。。
初一到而家有一半日子晚市都係0

茶樓執笠
然後k房
仲有好多行業等住執
專做堂食既餐廳
戲院 party room

係街上面既人流少左好多

根本冇人出黎行街消費

我諗過多一頭半個月就會有結業潮

巴打邊區

返工R春袋

尖沙咀
春袋損晒

始終都遊客區
一冇遊客就死

其實我仲舒服左
細酒店得一間餐廳又未去到話驚佢執

一樣
岩岩辭左職，想揾過份都難

酒吧業都係一樣
仲有三個月時間搵工
老細應該三個月後唔再續租

抽中左 死士簽

飲食一定差
依加都去硬黃店，好多黃店都告急

日日支持 好多時食完都見人排長龍
自己唔鍾意排隊通常早啲食
eg. 1145lunch, 1830 dinner